教大中文教育求問

有冇巴絲讀過呢科可以講下？多數係男仔讀定女仔讀？chur?

.

女

多數女仔讀，教育同中文會係5年內都有得讀。
同其他u唔同既就係其他u頭4年讀中文，之後一年教學法。

Hku 係五年讀
平均一個Sem兩科教育
其他U唔知